粉嶺好多街坊仲未知佢地家園將會成為林鄭condom,要打鑼打鼓通知所有街坊落樓

林鄭好撚陰濕，失驚無神玩突襲

推